[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #63

原來我1001左

levi成日flank第二個位入去好難比到大技佢

diu nei post牙

Khan d zoom out又係痴撚線

歡迎來到gam嘅思考領域

得啦 都未打

主要比khan 分開哂

繼續支持GAM

zone下話

根本打lol全世界都應該企係韓仔嘅對面
點打都打唔贏
好似自帶外掛咁

唔使爭
大家都咁勁
迫到lz要絕地反撲都已經超水平

其實到最後期,保ad反而重要過保兵長
pray出曬大冰鎚同ga,已經秒唔到

我諗下場應該都幾好睇

Bin c

Gam好撚勁 LZ係勁到癡撚咗線

未到最後都唔知戰況如何，唔好咁串
有個好例子

lm

余霜呢

好彩無急住買icon
依家變翻250

PraY
老野係勁既

比gpl兩個直入位
lms外卡入啦屌

唔明論實力論規模台區有咩資格做大區

以後唔笑varus了

對住gam 呢d 隊 , 好難話bp 做得好唔好 , 都冇路捉

真係靠選手實力同自己隊本身個營運好唁好

永久置頂啦

再次燈死

打爆fnc la ezpz

經過edg仲有人未完場就多嗲

望下betty

訪問講英文先有佢。。。so sad

pray勁撚到
一波勁殘 無爆GA情況下閃上去殺星朵拉

Bin撚到佢

啱啱打完龍珠都殘晒啦
你哋真係唔好預期佢哋打得贏fnc

但個大都係早比AD
高地一次
中路2塔位一次
都係太早比

其實我覺得啱啱應該開大迫位食埋條龍先打交 咁樣贏嘅機會大啲 始終後期雷葛爾真係

d輸10k clean ace 真係太誇張

同埋講真個人都會沉架嘛
佢哋真係出盡奶力打架

gam加油呀
對大快活真係唔好輸

死雞撐飯蓋仲用勁多理由黎反擊更加肉酸

無諗過打咁耐

betty都玩得唔差啦 你睇下佢隻炮娘

海洋之星
台狗殺星

唔知有乜好bin
打到旗鼓相當各有千秋
打到咁close都唔可以繼續話LZ係無敵之師啦

都唔知點解要係咁搵人嘈 明明一場好game
兩隊全力以赴
打到咁精彩
明明就觀眾之福
都唔知點解你地要執著係口舌之爭
討論下場game好過

誇張過SKT嗰波

lms係最無資格講雖敗猶榮

話zilean ult應該放畀rengar個啲真係天才嚟

其實應該話
去到愈後對面愈有時間等復活時間完

咁條撚屌又係唔要面嘅

FNC頭先夠係出盡奶力打IMT啦

想睇3隊2-4

得啦菁英

GAM 今場要贏AR 我想見到你係8強出現

GAM 贏埋呢場應該穩出線喇掛

右左左右 呢場GAM會贏 好似係

咪係，深潛啦，又要上黎拎返咋沙

捉撚住soaz黎打啦gam

你唔好弱智啦佢哋抖左成粒鐘呀

得條友話LZ邊到無敵啊
其他人咪又係睇緊

贏左應該出

IMT 點贏lz

Fnc到底仲有冇機會出線

後期獅子換返d坦裝會唔會好d,靠ad同mid輸出

Gam出到8強嘅
Po上fw fb恥笑佢地

打imt pob 同codyson 呢兩條廢9

個個乜撚殺星潛左水？

後期秒唔到入去真係送
反而隻ad次次大團都做到輸出

覺得唔會

GAM啱啱打完40幾分鐘，休息唔夠十分鐘又要打，大快活話晍定有機

Sor

係要唔好拖後期

睇到唔得閒留言
完咗場先講到嘢

明明大家都係傾向gam有得打，lz有危險
其實都係讚緊
係條友出黎串柒柒咋嘛
你見到有人呢場串GAM廢咩?有都比人屌撚死左啦

又send比 免仔fb
上次已經有人send比免仔

仲有呢張

人地gam就真係雖敗猶榮，

反觀FW

當BO3打啫

Welcome to lihkg

根本有follow開LZ都知一定會comeback
LZ係全LCK打團戰最勁既隊
季初打SKT, 季中打SSG, AFS, 季尾打KT
次次輸到仆街一樣可以打番番黎，不過今次俾佢贏埋

不思進取

如果GAM入到8強不如比gpl兩隊好過

ON9既
打得PRO LOL打BO5好撚平常
咁都可以拎人做理由

FNC 贏 GAM
LZ 贏 IMT

LZ 6-0
3隊 2-4

打tiebreaker 爭次名

柒左咪認,大家頂多咪笑兩句
依家仲要串柒柒
實bin到2046

下下跳入去俾5個圍死，加里歐招大成日差少少落到來，如果佢坦到大落來會好好多

Fnc唔似贏到😞

你唔對號入座我都廢事睇係邊個講

基本上係睇fnc vs gam
imt就算數啦 守到30分鐘當你贏

季尾打kt真係有贏咩

事實勝於雄辯，都係等gam真係出到再講
不過到目前為止，gam的確比lms賽區打得好

想當年CLG打鳩我面，咪又係要潛一輪

咁點會一樣啊
打bo5兩隊都係咁攰

都係

高地果個位一輸左
就眼位差左好撚多
一眼位差
就好難同KR隊打

用獅子打到40分鐘其實同打少個無乜分別.
lz班carry仲要每人都出件坦裝黎頂你

如果唔係呢個POST都唔知連登咁多人睇比賽
LOL個POST推得幾頁

經過上年ROX 未打哂就多嗲

暫時仲有，依長贏GAM而LZ贏IMT 有3way tie 打

又事後孔明 叻啦

無 但不如唔好提kt啦

隻GALIO好多次都大得慢左/無必要坦既時候一個入左人群比人SM
隻ZILEAN就中期先開始大錯

雖敗猶榮
Gam就係
Lms叫不思進取
大家都冇錢
點解人地肯用下個死人腦
你唔得

都要有得用先得㗎

有時聯賽想傾下都唔得 賽事po 支持開落去

泡菜一定同你打團 你一入就冇出
除非仲有其他奇招 唔係pick得獅子就冇後期 solo q都難打 更何況五排

Kayn!!!!!!!

依家係一隊連打兩場
一隊抖咗一個鐘
唔係兩隊同時打bo5一樣時間
神邏輯

其實我最怒其不爭就真係FW
明明中JG都有世界級實力
但係成日都打得咁唔似樣

拎Gam同lms比 is 侮辱

KAYN又用我

唔針levi黎ban

有咩好嘈
lck>GAM>all rubbish

Lol個po入面小圈子黎

又用概影la

慨影

因為贏左一場，所以好有信心

同西門飛斯有得比

已經諗好對策

我邊有話贏?
打KT game1輸一萬靠團戰追到平手仲唔夠勁?
打SSG連塔都冇守5,6波
LZ D團戰係痴撚線

你唔怪得人架喎
始終新人要融入圈子係有難度
不過呢樣野本身都睇圈子入邊啲人對新仔咩態度啦
我係APP台都有入幾個POST，你新入唔好晒卡，有禮貌少少已經夠

打泡菜 都係有個共同點 中期都gg唔弓佢地 後期一定輸 如果同佢地打同1個坦meta 一世都唔洗贏

Levi清野食兵真係永遠都多人一截

urgod

Urgot

應該fnc出ez jg直接互打
咁先型

urgot

留last pick比soaz 對面出urgot 都唔知點搞

你話呢

是鳩但啦，佢玩乜都係廢

得返CHO GATH

SSG 個場痴撚線

兵長係呢個版堅持玩刺客

鋸撚死soaZ

係
所以都係係呢道吹水算

gam由2.3倍落到1.95倍

339

痴撚線

咩咁巴閉入個POST吹水都咁多規矩又要有禮貌又乜又物

今次終於唔係BAN

PICK到又可以賺下分

以為睇錯

URGOT打坦其實好勁
仲要打隻無位移既CHO
團戰CHO會好慘
仲要蘇牙屎

上路鬥狗

下路雙治 ？

Soaz 又黎拉低cho勝率

on9,三百兵

想睇 3 way tie

FNC！FNC！FNC！

想講講karsa
其實佢打tsm 個場真係打得好好
如果唔係佢make jor幾次play
fw根本捱唔到咁耐

斬殺vs斬殺

應該冇咩邊隻一線上路可以屌打URGOT

轉返

FNC 又然！

Soaz 曹格係0勝率

兵長又比人FB

比人睇穿晒

GAM加油

fnc岩岩係lz到學返來?

Levi又比人殺先

鬥士有得打 坦難D

soAZ

Fnc 想做copy cat

又係兵長比人FB
之後又係食人雞

咪燈啦

FNCFNCFNC！

SOAZ直行直過

Soaz: bye我去食兵

季尾打kt輸左喎

SOAZ要保持水準

希望fnc輸，證明蘇牙屎係垃圾

咁佢又唔做得啲咩嘅呢下

唔係證明啦
公認

上路仲要唔食
俾人鋸撚死都似

被老強
由當人地野區係自己咁玩

講緊最基本果種禮貌
正正常常咁問野邊有人會屌
呢啲唔叫規矩啦

雖然中路過緊去,但係放個Q都可能好好多

SOAZ同MMD專門用黎拖低曹格勝率

蘇牙屎

cho點打urgot
真係諗唔到

但係最尾都係輸
中段浪得太誇張
明知個陣後期弱 都要拖 要穩
基本上最後果波一開始tsm開大龍就bd
或者唔會輸得咁慘

中路前排唔係興帶ghost咩
係咪改左?

s6果陣已經係咁
強勢期打得穩
唔係邊度黎meteos用60分鐘練英一說

個頭係soaZ到 無事

照咁睇實3 way tie

帶GHOST果D變晒帶HEAL
我都想知改左乜

你技術夠可以技術壓制
問題soaz重垃圾過對面

貝克都屌啦,打WE明明贏又強開陣又唔撚開
塔里克招大又開得ON99,人地引一引就開,無撚用

穩陣啲掛

3隊2-4既話 係加賽定睇時間

加賽

Soaz贏線

今場係咁幫SOAZ

有一兩下蛇蛇開大都係保mmd
因為佢走位柒

0:3 開局 gg

俾人住,無計了,呢下一定死
起碼要捱到出黑切

ghost要2秒後先最大速度

soaz都有2個頭 乜撚野事

行過隻紅眼都見唔到

等睇SOAZ團戰比人鋸撚死

2個頭一模一樣 以為重播

又輸奇哥

兩個頭仲輸緊兵
broxah唔去?仲慘呀

比野住

知道soaz廢 住上

thanks
正

呢場FNC嬴咗係咪會進入無限循環既tie breaker

線上無hard cc kayn 好似好難gank

次次入去個post都比人狗咁撚 無人會認真答你野
仲要唔係講lol 係小圈子吹水post

台狗好小氣
你應該會比人block

可能LZ輸呢

soaz其實唔係咁差

對線隻抽個時多咗血

上路比人搞爆都贏緊CS

我想表達係
doublelift隻tris 出左last whisper同有qss後
場團戰根本已經冇得打
要不是karsa兩三次超水準表現
fw 直情唔會上到高地

呢度就整係屌人唔玩刺客

soaz 301

睇對賽時間 贏個場短啲時間個隊有優勢

我屌你老母啦 1打2呀

三下都係俾人gank 喎ching

SOAZ呢場終於有JG幫打線
前幾場都冇

冇事啦
佢301同冇冇分別

咁搞法 係咪要循環加賽？

無一個頭有層數

NA輸埋就係

FNC...好感動...終於可以放心

三殺仲先勉強贏幾隻兵

咁住法,慘呀

3/0/1仲輸緊兵

上個post仲有人吹奏 archie

唔拎龍 水龍都好啦

輸緊啦

頭先話SOAZ無人場CARRY
今場證明比你班契弟睇

講左幾年，舊登果邊成千幾個post,好難有咁多野講

IMT憑咩過到LZ呢關先

大快活~~~ 啪啪啪~~~
大快活~~~ 啪啪啪~~~
大快活~~~ 啪啪啪~~~

SOAZ係咪第一次有咁靚KDA

最強ad Cody Sun

FNC唔係咁都仲有機下話

人地一早恥笑緊自己友啦 成日話人小氣 其實最井底就係你地

[閒聊] GPL人才是不是比LMS多太多

[閒聊] GAM是不是LMS照妖鏡

[閒聊] GAM跟FW 誰比較像外卡

場game未完 唔要咁
好似岩岩lz條友

咁要打三場 打到今晚9點都有

越南仔人工計出場費嫁？
一陣輸左，兩隊2:4，又可以打多場

SOAZ係咪訓醒

而家開公家post比大家格下劍咪幾開心
隔離果個kpop po嚟

台狗抽自己人不知幾撚落力

講左好多次 3方平手唔會循環加賽
計羸個兩場 最快時間個隊係種子隊 , 另外兩隊打先 羸左同種子隊打
所以只會打兩場

401

唔洗多野講
吹水POST咪吹水POST
但對新入去啲人態度就......
講真，要你24/7咁討論LOL，肯定會厭啦

咁唔會因為場game贏咗佢就有料架嘛
要睇埋佢有冇表現下話

又成堆link咁po出嚟 煩唔撚煩呀
定係幫台狗奶袋底好撚威呀

如果最後晉級既係fnc呢隻賤種真係嘔血

無比賽個陣有咩好傾 ?

選手既八卦

URGOT+LULU 一陣就打柒你班仆街仔

FNC 已贏..唔洗睇了

Soaz都carry
呢場Fnc 冇得輸

所以我咪話冇野傾果陣傾其他野都正常
APP驚POST都係咁啦，冇活動咪吹水

有你隻食屎狗好難講

屌佢老母SOAZ真係廢撚到仆街
咪撚阻住啦

FNC第一周0-3都仲可以進級既話

fnc 贏係唔係出到線

蘇牙屎又輸兵
點撚做到
broxah住上都仲係咁

嚴格黎講係0-4開局

soaz好肥

唔使諗啦,電狗EDG回家啦

根本唔會想入去
成班人傾KPOP CS OVERWATCH
成埋小圈子講無聊話題
由以前高登到而家連登都係咁
好慶幸當初有人另開依個新區討論LOL

個人心水FNC LZ晉級

咁FW

有今場個KDA又可以永續soaz

要打加賽

LZ羸IMT既話

IMT,FNC,GAM每隊計羸個兩場 最快時間個隊係種子隊 , 另外兩隊打先 羸左同種子隊打

冇嘢講咪唔好回囉

睇見小圈子都眼冤

SOAZ 4/0/3 贏對面500蚊

你睇下喇 呢到都每頁都有人重複問緊加賽GE野 比人撚下好正常姐

有一隊3-0 唔同 FNC2-4都得 FW一定要3-3 所以BYE

fnc

冇人會諗電狗進到啦

fw點都要3-3

個人希望啫

gam, fnc出線都好過imt
咩q sun真係綜藝職業選手

fw 0-6

FW咁撚垃圾 2-4已經算好難 仲想3-3

insec shoot

REDDIT個POST FW晉級差唔多全紅咁滯 一定要贏四場

GAM響低水平聯賽出黎都唔失威

仲咁多諗頭

如果出局真係好可惜

個post去得咁快唔係下下都追到
況且都唔係同一個人係咁重複咁問
事但啦

真係0-6既話 就可以睇台仔暴動

係 有64個組合
8個組合加賽
56個組合出局

蘇牙屎carry?

sOAZ

今場LEVI係咪掛緊機 身都未撚變到

5／0／3 永續soaz

GAM打完LZ冇乜態

邊到有得賭

gam

SOAZ 扮廢5場就係呢場陰尻GAM

soaz淨係識用ult收頭
xd

NA得CLG有機會打贏LZ

隻urgot

why

龍獸

點解慨影20分鐘都唔變身？

俾佢咬撚到大大隻隻又吹佢唔漲既...

BTW CAPS做乜鳩

係咁換番amazing番黎送頭兄弟 再續前緣

唔出果啲不嬲最勁
例如係kt

LCK得kt有機會打贏LZ

儲唔到

clg入唔到wc咋，如果唔係實屌打lz

仲有HKA RG

唔好再講咩CLG KT喇 線都出唔到講經咩

佢都無打過人咁濟

真錢黎？
冇野喇

慨影w未中過人

明顯係BIN尻佢地

2隊傻西

今場GAM拎啲時間嚟休息 好似係

真係諗返起都唔撚明 而家節奏咁慢
都打到世界賽水平架啦 都可以20分比人爆大本

KT都打得贏LZ
咁呢兩隊宜家係邊??

隻薯格5/0/3 , 但同我想像之中差好遠

返去想重溫下到底KT係點打贏LZ

反正冇打都仲有啲空間FF下

真心中意kt喎

今場對FNC其實都幾重要
上次GAM羸佢地24分鐘

如果今場追唔返D時間

加賽種子隊會係GAM

KT淨計前期咪勁

兵長今場唔撚掂WOR

中意DEFT燼開鬼刀自殺?

3 way tie既話就係IMT打FNC 贏左再同GAM打 因為GAM用既時間最少

輸pray

真心垃圾TIM

bp唔戇鳩 deft pawn唔送頭嗰陣咪勁

贏左再講喇 種唔種子就算喇

Ruler?

啱啊 唔會輸既時候 咪好勁

504Z

會唔會FNC後來居上變3:3

鐘意DEFT JAYCE 會戰TP

有加賽既機會已經撚執撚到啦

講mud 9

輸左4場點3-3

係咪冇香港揀

推到多D人睇

看看誰變身

豬左四場啦

前面講左啦

講真
如果要咁多限制先叫做勁
咁即係本身問題都好大啦
有可能KT黎到個勢會唔同，但咁又點?機會唔係冇俾過佢地
自己把握唔到怪得邊個

依個勢加賽機會都好大

兵長乜柒都輸晒 點搞

點知轉頭LZ就放IMT走

打定加賽都仲得

龍珠放左呢一場比面na riot啦

連打2場第一場輸左好傷
得10分鐘休息又打過
遲下D組TSM又係咁

好掛住KT呀
如果佢地都喺度就好喇

咪係2:0SKT果陣比人反杯 去到補賽打返撚開既SSG又比人3:0

頭先問個陣PRAY 話想 TIE BREAK

會唔會今場GAM輸左 LZ下場放水比IMT架
好想GAM出線

韓仔咁要面都好難突登放水
同埋你當cody suck流架咩

咁講啦
如果連呢個障礙都跨唔過
咁冇可能走得更遠囉

兵敗如山倒

點解呢場會打成咁

fnc夠back to back
輸個邊特別多藉口

咁都有人問得出

加賽confirmed

打三叔大CHING果一下回頭輸埋士氣 打到對RNG生死之戰比人撚狗咁撚

GAM個陣唔夠CC呀屌

呢場GAM 休息姐

坐時光機番去未輸第四場之前

就算LZ想放水
Cody sun都唔會接受
佢會送返俾你

呢番說話對SKT TSM LZ個啲講就啱
GAM呢啲出到線就已經贏既點同

放乜水 真係唔覺得會放

FNC夠輸完LZ 再打IMT喇
你打得比賽一定有BO3 BO5架喇
輸一場就唔識打 咁你點贏

NA第二周魔咒真係勁撚到
s4-s7 第一周都係6-3
第二周4-5 , 0-10, 3-6
今日隨時0-4

FNC都幾廢
贏咁多 個陣又勁
都可以拖咁慢

14仲問會唔會33

urgot究竟有咩用

LZ一陣放生IMT，大家唔洗煩

3 way tie

Pray: we love drama

正常薯格5/0/5 , 點玩都得啦

正解
打緊職業有得用呢D做藉口咩

0-10 真係

兩隊friend底

LEVI完場有無5000 DMG

單機mode送頭

其他區通病，唔識end game
唔可以話fnc特別廢

肥到咪勁

3隊2-4既會點 對賽成績又一樣

play safe

有冇世界賽試過打完慨影都冇變身

其實水龍點解唔勁 SOAZ 轉個頭就滿血

講呢樣點夠電狗黎

俾人住3次搞到咁

連登仔登到大快活24

佢有好戰者姐

計羸個兩場 最快時間個隊係種子隊 , 另外兩隊打先 羸左同種子隊打

GAM已CONFIRM種子

FNC呢場GAME PLAN咪醒
係咁GANK TOP

IMT vs FNC
Winner vs GAM

連登仔燈死左gam

關件好戰事多d

水龍唔錯 , 但地火實用太多 , 有比較就自然變左水龍叫廢d

完

又有人問

睇嚟真係3 way tie

NA又有得0-10 可能唔止TIM

rekkles笑乜呀

頁頁都問

IMT打羸LZ啦 唔想見到FNC隊撚屌晉級

urgot對imt(?)果時已經出過一次，FNC都唔係傻架

na 0 10

三隊tiebreak點排？

想睇GAM入8強
你諗下FNC同IMT打其他組第一都無得打
D組未知邊個第一但TSM有內戰buff
MSF WE又係廢
FW

0-4
計埋tie break

今日0-3 應該9成
係睇1-4定0-4 或者2-3

全物攻除左sup

WE廢

3隊2-4點算
點解AD要出跳錢

handsome

唔止 如果其他組都TIE BREAK 0-11/0-12

gam 打完LZ真係元氣大傷

水龍要有2條效果先明顯

handsome boy~~~

難d
博3way tie打好d都仲有得諗

Fnc jg好似好鐘意狂gk同一條線 levi要留意下

一頁問一次 屌你呢度討論區黎 唔係google

追post啦問

仲諗緊點解無新POST
原來你開左

問綠跳真係好撚煩 之前場場都問

傻西 BLOCK9我

一頁點止一個人問...一頁問幾次呀

辣椒(眼殘)

同一條問題一頁問幾次

tiebreak 呢個問題密過秒經 慘

點算

睇黎會追住ban GAM 中路英

點解AD要出綠跳

今次有余霜睇啦掛

BLOCK鳩晒果邊無眼屎乾淨盲

點解

LZ會唔會放水 反正都首名出線

3隊2-4係咪3隊都出局

坦白講，WE打得麻麻喎由入圍賽到宜家

點解要呔迫卡

rush 魔器

跳錢

咪咁樣啦
一陣你同格離其實無分別

算

WE廢
分分鐘 MSF同WE出線啊
BAN/PICK左大清隻炮娘就變廢物

點解唔出扑頭仔 上次明明好勁

3隊2-4點算
點解AD要出跳錢 有冇清解答 google壞左

到底放水有咩著數 同埋點會放 唔驚比韓仔屌咩

AD出跳錢又係秒經

3隊都係2-4 咁點打加賽

LZ 做下好心，比 NA 破魔咒...

LZ快手唔該 想睇加賽多D

LZ會唔會放水

咪係，每組出一隊，打乜呔迫

SKT會唔會放水

點解今日唔係打a組先

係打得麻麻 但係唔會叫廢先 你咁講其他隊點算

WE用ZERO先真係勁
用BEN就打個八折啦

其他係垃圾

個post 有一半都係問綠跳同2-4

keep住不敗型d

真 得我地SKT勁少少

SKT 大勝 = 勁
SKT 輸前期但win game = 讓/放水
ect....

SKT 成日都放水

三隊2-4 諗起都興奮

蛇女唔買鞋?

好唔開心GAM輸咗

咁點

FW會唔會出線

Tsm 已經放水

係 贏到悶

放左等FNC冇得打

兵長一開始俾人捉殺太傷
幫到上守下既就唔會咁

同問

WE缺點我覺得係中路唔穩同太睇condi帶風向
957玩fighter上路都有可能帶到，但依家佢明顯重點玩坦

暗黑兵法
正係問2-4點算都推一半

咁係既
我收返

不過唔想睇WE打IMT同FNC
應該好悶

隔離POST有班傻仔入黎搞事

晉唔到級既話我要跳樓了

快

唔係 冇玩幾個月 真心想知點解要出綠跳

好撚認同

今年改左，3隊每人出兩個人組成一隊，用第二名身份出線

we要首名出線先有機會遇到佢地

廢但打贏廢過佢地嘅隊 冇衝突喎

一堆啦已經

抽水抽一陣好喇, 太過份又會變質...

所以咪唔過去，咁小學雞
想激嬲人然後又可以講句：你地都小圈子啦唔答人嘢

IMT輸啦 有果個乜野肥閪HUNI

Si Si

A:B B:C C:A

如果三隊都仲係1:1 就睇對賽時間(好似係)

Huni唔係FNC?

TPA係咪有香港人

宜家D組3隊都有機首名
除左

唔係skt練習生咩

系，gameover 乎你

咁隊入面點分位？

問個新問題tiebreak 係bo幾

連登仔燈到soaz爆發

好多時光旅人,癡線

HUNI明明係SSB練習生

bo1

7

咪玩啦

咁你都預左比賽討論 好難會追哂post既

gam打lz太認真啦
浪費哂啲精神係上一場

揀最勁架囉.. FNC咪出Rekkles同sOAZ

輸左一定比兩隊fans 屌穿

麻煩燈到tsm c9入8強

huhi呀好似係

Yes 我下年返嚟 已經知道今年tsm冠軍

今場JG前面幫佢三次
後面自己正常發揮
唔算爆發啦清

唔識GOOGLE 架咩

撐LZ打巢肥閪

NA week 2
靈氣太強連登仔都打救唔到

咩呀HUNI同HUHI係同一個人
本身打上,轉左打MID呀嘛

其實就咁睇做次名出線冇咩好處
首先係撞韓仔(skt同lz應該都會係首名出線啦，係ssg頹啲)
就算唔撞韓仔
都有機會撞其他強隊(我覺得c,d組應該都係TSM WE RNG SSG)
所以就算比imt/fnc出到線
都係打多幾場就算
不過16強同8強ge分別就真係大
就好似89分都係b,90分反而係a咁囉

係 簡5隻sup英係溫泉 訓下教抖下等完場咪算囉

其實今年fnc個陣無敵
上路huni 一隻riven已經玩哂了

3隊2-4 邊隊贏面大

入到8強個意義大太多

首先獎金已經唔同

屌 其實打開機睇開比賽都知啦 條問題又唔係難 冇追開又沖出黎問 明明呢到認真討論緊賽事

贏左果隊

一齊出局唔洗爭喎

冇打開撚知做乜出綠跳咩............

好心FNC咁廢就比我地HKA出線啦

請善用起底功能

3隊都2-4 咁個主導權係邊隊到

收起KHAN

唔出KHAN讓賽

咁冇打開做乜要睇比賽

換KHAN

未打就個個話三隊2:4，一陣登死左LZ就好笑

你收撚皮啦屌你老母 死返過去圍爐post啦垃圾

6-0果隊
小組第一名可以揀次名出線係邊隊

solo q ad出綠跳等比人屌爆，好似係

隔離POST 既傻仔入黎爆閘 搞事
跟住呢個POST既又跟埋佢地痴埋一份 被人當狗撚都唔知

主導權係點解先

LZ輸左會點架

咁2-4點分呀

屌，咁低級既水都仲抽

Rascal

大把巴打冇再玩但係有睇比賽

所以先話差之毫厘，失之千里
同埋錢都唔算太大分別啦，呢啲org大部份都好有錢
又唔係隔離dota咁有咁撚多人養個prize pool
我知riot都有，但個金額爭太多

冇騎開馬唔比睇馬架咩CHIHG......

問下都唔比

睇邊隊肯出賣屎眼

屌 假膠完未呀 阻撚住晒 又唔係好笑
過主啦

5-1

開咁多lol post冇打開？

好撚痴線 冇踢開波唔比睇波? 冇上開太空唔比賞月.....

咁又好難怪
個邊除左自己小圈子外已經冇人理會
咪入黎找存在感

haHAA cringe

一定勁過垃圾fw先

唔出khan 都ban 傑西

唔好再quote班on9啦⋯⋯

真唔識定假膠
當得真心啦 綠跳有回血 有持久
Sup魔器都出快d

好似係

CHING我真係冇玩幾個月啦............

世界賽都打左幾星期 如果唔知點解出綠跳 你係冇打開+冇睇開WO
冇睇開又冇騎開馬 又去賭馬做咩姐

又唔見頭先對gam個陣換

我自己依家都無玩啦 但係有睇兩場 睇下po 唔睇po 聽下賽評有時都有講啦

HELLO LZ? 📞 NA HERE 📞 CHECK YOUR BANK ACCOUNT

邊個 等我扑柒佢

其實如果你地係唔鐘意玩膠
可以無視佢地開展番應有討論
就同啲屁孩一樣
你理佢佢咪開心囉

錯啦
係活係自己嘅世界自娛自樂姐
唔洗理咖喎

唔應佢地咪得

問下都唔比咩

IMT個olleh係咪之前HKE果個?

block晒班搞事撚

系

3隊2-4唔係幾個月既事啦掛 又唔比問 點呀CHING

係
車長

活係銀牌到自娛自樂

開車囉

利申：想開

嗰邊要f5 幾耐先有新comment?

Cody sun個鼻真係好撚柒

哇 呢個成年前既問題又比問 點計法架CHING

開個3-3 出黎反高潮

你條走狗就算鳩數啦

大鼻

成個人都柒

屌你老母鳩白

自從同格離拆左面之後個世界順暢晒
真係一班智障黎

cody又攞出佢一戰成名ge炮娘

d play仲柒

G持

想BLOCK假膠 好簡單 入隔離POST BLOCK晒所有人
入返黎就無晒假膠

好鬼小學雞式單打
ban佢算

LZ放水唔出Khan

點解唔出khan？

原來食左小雲 小雲有裸照 淫西黎

得銀牌係咪智障都不如.....

屌呢場一bam就bam左4張卡

去攞位食夜晚

CHING 識連仔架 可以BAN人咁勁

cody sun

唔ban janna?

屌你

OLLEH係咪車長

真相

Show Blocked User - 椎名真白

咪再討論佢

而家fnc gam一定好驚

威

坐大枱 同imt一齊食

LZ 想IMT入？

你估你又唔係假膠咩

比下機會個後備
對面唔知無khan，鳩ban jayce，na 好垃圾=.=

=.=

諗起easyhoon有個bo5俾人換左落黎果陣仲得閒去打鋪solo queue

證明imt根本無做功課，對面出乜人又唔睇

HELLO KHAN? IMT HERE, CHECK BANK ACCOUNT

屌你老母

fnc本身都0-3，有咩好驚

唔理佢地就得啦
無人理佢,鳩多陣無癮就自然會消失

不過鳩白on9又係真既

屌你老母，死返5p啦

岩

Pobelter好凍咁

BLOCK曬所有人 之後自己單機

全球流

痴線 冇打開唔比睇=.,=

快啲搞掂等加場

大前期陣打大後期

慘 搞下鳩白 比人屌返轉頭

係咪嗌緊TSM

呢d叫橋裝喎
btw點解olleh叫車長

係最大希望個陣 lz咁搞法

靜啦鳩白

加場點加法

抵撚死

有得繼續睇gam打

好地地搞鳩人地個圈子做乜
乖乖地入番個雞竇到咪算囉

綠跳唔比問 OLLEH係咪車長就比問 都唔知邊樣真邊樣假=.=

Khan: 你打住先，我返酒店瞓陣

小雲鮑鮑係台灣比人屌公車 任上呀嘛
咁OLLEH果時係明面上男朋友
咪車長

巴士，個個人都坐得，佢就做車長，好似係

Quote撚完未呀
唔想睇佢相呀屌你老母

賤種皇唔比問 完

嘻

入隔離POST BLOCK晒D人仲點入番黎 個POST我開= =

屌你老母牙

YES 無著都睇過喇 唔想睇

勞資糾紛唔關比賽事緊係比問

單機既野你識條蔥牙?

我正式代表皇迷同鳩白割隻

蛋捲同小安妮都正過小雲鮑鮑LA

imt 岩岩入場已崩潰

死番入雞籠啦鳩白=.=

蛋捲真係無胸

FLAME岩岩頂住成波兵有無雞會1換1

又瘦

冇睇 係咪三隊都2-4

隔離PO又搞事

成隻外星人咁

份人假到仆街，唔知班on9台仔做咩咁迷佢

IMT準備0-4

NA準備0-10

flame真係唔知第幾次因為過度推線而俾人咁樣gank死
我記得lcs果陣佢都係咁

岩呀

蛋捲係正喎

如果慎唔鳩衝 , 俾j4 紅buff 慢慢打 , 應該都難換

IMT個教練同LZ friend底
隊員又同flame friend底
擺明比少少機會IMT，睇下IMT生唔生性啦

隔你老母

台狗係鍾意D臭G

都係J佢喬裝後個樣姐

都未打完點知呀 又搞事

Lz 學rng咁 j4壓制豬女
仲要針對得更加徹底

連墮特都有fans就台狗咩質素

如果imt輸左 個tie breaker點打法

NA TP

但唔知做嘜鳩已經輸緊1k

200IQ TP

搞事撚走開啦

Lz俾gam玩到咁
呢場似會發洩play

唔臭唔愛

其實咁急TP做乜 完全未行過去

又搞事?

隔離post d人真係好撚煩好撚on9

咁你咪答唔知

揀豬女做wt9
同一場搵兩條友玩一戰成名ge英
imt真係輸傻左?

同你差唔多

老實講句
問得綠跳就代表無睇過比賽
求其PTT巴哈REDDIT都有類似既問題幾千條
問加賽起碼都好D,因為好少有呢種情況
綠跳好似打PLAYOFF已經有出過

咁OLLEH係imt打左成年都有人問又點計=.=

cody sun無啦啦開大？

係呀，你點知嫁on9仔

咁應該簡咩
賓仔場場都雷 簡咩都冇自信啦

想問下..如果三隊2-4會點

因為真系無睇xd

一句講曬波台狗又搞事

講得白D咪就係唔妥你係屌鳩你囉柒頭

條撚樣一黎踩場 成個post氣氛差哂

波台狗又搞事

世界賽前 LCK AFS 都已經有用開綠跳AD 到今日仲問緊
同埋綠跳AD有咩用姐.講明跳錢 仲有咩用姐

係 扑鳩佢就岩 我都扑左了

氣氛差曬

屌你自己上面咪又係度問埋D傻西野

gam輸咗都冇咩心機一邊睇一邊留言

我都扑左 唔明點解條on9唔繼續係返自己個小圈子到 要黎搞事

pob終於做返d野

POB

200iq

好多blocked user
乖啦
返過隔離啦

翔清最近搞緊咩

因為輸比fnc姐

咁隔離冇人呀嘛 我屌 上面先有人話隔離唔知要f5幾多次先有新回覆 咁梗係黎呢邊問架啦

感覺LZ嚟場都會打好奈

打飛滋 玩殺二達

LZ 50玩到練人手料

未必有睇NA架嘛
我都無乜點睇NA/EU
只睇LPL LCK LMS

BTW KT無入世界賽咩?

google下都得啦

呢個好笑

好撚煩

感覺呢場會幾悶

我調番轉
因為我係LA讀緊書
所以LPL LCK LMS睇唔到，除非捱夜睇

駁吾刀

個邊仲有冇人玩lol

又真係幾ho siu

點會冇

屌你真係搬龍門搬撚到上太空 你老味問olleh就可以冇睇lcs
我問做乜出綠跳就唔可以冇睇

其實lz係咪仲有好多套陣間未拎出黎
見佢好似場場差唔多陣 係咪想保留實力

Eefje Depoortere @sjokz

If IMT lose to LZ, we have a 3-way tie. FNC then plays IMT first, winner faces GAM for a spot in the quarterfinals

BTW想認真討論,估唔到無人講呢一點
LZ今場BAN左3場AD
克黎必BAN無得講
仲BAN左KOG同XAYAH
但係竟然拎左法洛士

係咪電狗唔識用法洛士ONLY?
法洛士真係咁勁?
唔太理解到法洛士後期輸出

唔洗用到實力

PRAY不嬲玩功能AD嫁啦

點解gam只需一場?

招W勁 被動殺人加攻速

駕駛員問題
LZ果個係PraY

KT唔係宇宙第一強隊?
有最強AD Deft
最神上路Smeb
5路都神手明星
點解我見唔到KT係LIST入面

Lz今場目的我諗係幫中下路做負重訓練
訓練佢地係無khan既情況下carry
尤其係中

以為有3場
imt連玩2場唔著數喎

lz???

其實唔係 呢幾場睇得出呢個係龍珠風格
下路只要穩事 等上中carry就得
法洛士固定係首選
kog同xayah 呢2個應該係pray覺得麻煩所以ban

弱智就返果邊啦

w%傷

對線勁 中期多招R幫到JG好多

法洛士切坦冇想像咁廢
只要build up到加企位arm
都只係差剎雅少少

VARUS對線壓到炮娘
FW輸係因為betty唔夠pray咁勁

咁拎吉因殺人都加攻速啦
仲手長過法洛士

Jinx冇強開技

2kills換2塔

varus有控呀......

點解PRAY唔玩ASHE

收皮啦死波台狗

招r開戰 jinx攞招e開

dllm真係唔知呀

codysun真係好撚on9

招e銅牌仔就避唔到啫

淨係CC都已經冇得比

硬係覺得用塔換頭如果拖到last game 反而冇咁抵

end game time is the shortest

係咁講搞事 好撚柒煩

佢完場快

我屌你老母 你就可以真係唔知 我就唔得 仆你個街

jinx要開到第一個殺人turbo
你而家前排係樹係科加斯點開

pastrytime真係鳩cast
成大個assist係隔離都話solo

贏時間

法洛士一個r就開到
W緩速

條友咪又係隔離post假膠
係到單單打打一早block柒埋

pastrytime個種casting好乞人憎 俾captain flowers我

(Possible) Three-way Tiebreaker

FNC 2-2 (IMT 1-1; GAM 1-1)
IMT 2-2 (FNC 1-1; GAM 1-1)
GAM 2-2 (FNC 1-1; IMT 1-1)

If no single team owns a winning head-to-head record against the other tied teams (i.e. no one has a winning head-to-head record or more than one team has a winning head-to-head record), the total game victory time (i.e. the total amount of time each took each team to win their games) shall be calculated for each team. The two teams with the highest total game victory times (i.e. the two teams that took the longest amount of game time to win their games) will play one tiebreaker game.
The loser of that game will be considered to be in the lowest possible amongst the tied teams and the winner of that game will play a single tiebreaker game against the team identified as the highest seed. The winner of that second tiebreaker game will be considered the highest possible seed as amongst the tied teams and the losing team will be considered the middle seed amongst the tied teams.

FNC (win IMT 37:49; win GAM 30:26) = 68mins
IMT (win FNC 50:46; win GAM 39:51) = 90mins
GAM (win FNC 24:12; win IMT 32:00) = 56mins

FNC vs IMT (FNC side pick)
GAM vs winner (GAM side pick)

thx

都話唔撚好再覆班on9

咁佢唔開q a 都疊到既
varus尾兵都開到半個

CLG world best

FNC做mud

Fnc 睇到笑晒

LZ又放水

TSM

個top 同khan差幾皮

IMT出去賣笑不如比我地CLG出去打好啦

LZ呢場好危 後期唔會夠打

咁我唔覆你了

好過

放左水 都淆哂底攞左一kill就滿足返base

CLG咁撚屎...

好撚狗

針住varis打 一早贏

jinx 全物傷
varus 出完羊刀啲ap
加w 3下疊 打到3次 成幾十% maximum health 法傷

好多師兄好似誤解左我意思
我唔係單純想講varus呢個pick
而係想大家探討下成個b/p
ban 3 late game ad
但係選擇左放砲娘
但又拎左shen + janna

我覺得打前中有j4+taliyah已經足夠
咁點解唔拎後期相對更有輸出既砲娘?
仲要上路唔係khan
擺明車馬係練兵既時候唔係應該上路吸經驗
中下路企返出黎carry

贏得多嫌悶

stixxay慘

c9最勁唔撚講

你含柒啦

放水

似係收左錢放水

一句完
俾你係LZ見到只係cody sun攞炮娘
你放唔放比佢先

會唔會轉後備 放水比IMT贏
然後越南

真心打imt易gam好多

我覺得好大機會係pray覺得法洛士玩得順手啲

馬份

paid by steve

老虎蟹都放,CARRY埋你

FNC

放唔放水都唔關事
8強同組唔會對上

na week 2 haHAA

點解法洛士除咗janna招E仲長期有個盾？

輸人頭贏經濟

FNC班人驚到

綠跳被動

綠跳有盾

升左綠跳

綠跳

點解隻CORKI出魔穿鞋

上年rox放水比外卡踢走其他隊

然後附加賽打返同1隊廿幾分鐘輕鬆gg

LZ咪搞事喇 出隻垃圾上路
想我越南仔無得打

又唔打開又唔睇開又問得on99

炮娘攻速

唔該各位巴打

雖然最想係gam出線

但係imt出點都好過賤種出

CODY生廢撚到

老屎忽走到過黎 就快考牌先俾留言

cody run呢下r算唔算靚

CODY DONE又幫人peel

對面AD係CODY SUN 4倍輸出咁濟

隻飛g玩得幾好

但呢下佢真係要走開
唔係直接死

Pray幫varus洗底

點解隻風女唔出鞋

明明隻英就勁
利申main

佢用邊隻都咁撚勁架啦

你唔講我都留意唔到

窮呀

varus本身個底好
我會話俾fw玩臭個朵

係班老屎忽要考牌=.=

又搞事 唉

Lz邊個最carry?
khan,bdd定pray

Xayah都有人話廢啦

我屌你隻曹格恐返去守啦

等PraY carry

蛇女都唔洗買鞋啦 janna識飛既洗撚買咩

又犯on9失誤 分推冇人頂 又唔敢開人

最穩定好似係pray

淆底獸

明顯最穩係Bdd

應該要出5速鞋

support carry

真係笨撚柒 揸撚住個TP黎睇架??

三個都好癲

我會話最重要既係pray同gorilla

有玩過就知
唔出鞋同ad出左鞋+一件黃叉升上去既裝一樣
不過藍色符文要插ap

唔係撐IMT 但呢D失誤真係睇撚到嬲..

下路1+1>2

逆風睇pray
順風睇khan
平風睇bdd

等TB打就好睇

隊隊都發晒力咁

Xayah難玩者
識玩好無解 得J4酒桶可以等佢無閃屈佢機

IMT快D輸啦

兩個TP比人分推爆高地 笑撚死人的嘛

LCK有幾場LZ逆風都係Khan makes plays

卡撚住左 笑撚死我

FLAME?????????????

好想GAM進但係同時又唔想比到機會FNC

XMITHIE勁牙

豬女弱智?

又慢TP又慢推走
POB真係想喊

flame tp卡牆

Flame由CJ打到依家都係唔撚識用TP

見到SHEN放大落J4
AD就應該開大推走佢先啦

穩定度一定係PRILLA
但係BDD支援永遠都好令
KHAN就每次進場都好屈

imt真係on99999999999

冇眼睇 等0-4啦

IMT 88

正解

imt廢撚到

點解CODY SUN唔推中

CODY生個FLASH留返黎收息

俾人cut開左

難玩在手短 其實隊友無set up好視野就好易死
得一招大保命 反應慢啲就係咁先 仲要CD長

你諗到CODY SUCK諗咩=同SUCK同LV

excitement?

呢下LZ有腦啦
分開左兩邊捉隻豬女

飛機沖入去送頭

有科加斯 ,TOP AD SUP 3個去食遠古龍都食到啦

賓仔食撚屎啦

po包開啟自殺轟炸機
個主播重話good

CODY.....屌你flame cc到3件佢走去跳bdd
唉屌你老母戇鳩

其實LZ係咪想show俾人睇後備都唔可以睇小

點解CODY SUN唔推中
點解CODY SUN唔推中等POB TP一齊爆
點解POB飛入去之後第2下飛唔向左邊飛

最岩LCK隊伍玩,或者得LCK隊先玩到個神髓
會慢慢拖到AD有閃
視野都會好令,保排都唔弱

CODY SUN有大又唔放 有閃了又唔用 有咩用

NA魔咒穩定發揮

shen點解咁撚坦?

janna flash 牆

Cody sun明明腦殘佢點打上菁英

W q 飛羽毛
一野e番去

隻慎

咁你咪腦殘都不如

佢地廢咋

xmithie lv14

好野 有多兩場睇

招e有無中過

唔洗中都贏 吹咩

cody sun真係好撚廢

即日打埋?

可以影下FNC依加個樣

玩隻手長後期AD玩到咁撚垃圾

LZ可唔可以投降

想問如果IMT輸左 3隊2-4 會點?

梗係啦

最穩定點會係BDD 講經驗係下路最好，最穩定都係無可厚非

3隊2-4咩玩法

係

LZ算唔算係蓮燈仔少數燈唔死既隊

imt v fnc 贏左個隊對gam

逆風同平風都係睇下路

順風是撚但啦

點解頭先rascal分推果時唔返去守

imt留係大陸勞改算啦

khan呢？

搞你老母咩

CUZZ差D送頭 好彩CODY哥冇去集火

BDD係支援上最好

試人

去左攞枱等食飯

等打SKT/SSG贏撚左再講好冇

緊係啦,唔係點解早三個鐘開始

#810

惡到

咁小組賽贏到開巷仲正常嘅

pray呢個點塔法真係痴線

lz adc企最前 都嚇到imt top jg不斷退

好嘢 放工有比賽睇

adc最肥喎

老將嘅自信

邊夠你隻狗惡

你捉到又點
又慎w又janna保咁

FNC會出邊個

有JANNA 有SHEN都可以話佢自信
打隻豬女同CHO
我都得啦

想睇RNG VS LZ

6個人贏撚梗啦

仲洗問 一定係最carry嘅Soaz同馬份

FNC成班汁男咁

咁樣爭條baron返黎

MOLA MOLA

LZ打得好慢 好無聊

200iq成功表演w閃

連狗又想話我回帶AHQ點贏EDG
柒撚到

cody..

72

邊個做後備先

11K